馬雲名句摘錄

1. AI stands for "Alibaba Intelligence"

2. 99.99% of the predictions that human being had in the history about the future, all wrong.

3. the zero point zero zero percent of the predictions are right by accident

4. people of street smart like us never scared of AI

5. i'm not interested in Mars, i just came back from there

6. if someday there will be an elevator on Himalaya, i will go there to have a look

7. i never worry about things i cannot solve, i let other people solve it. If no body can solve it, just let it be, that's my life

8. Man can never make another man

9. Errors and mistakes are the best assets of human life

10. It is impossible that human can be controlled by machines (Musk: haha)

11. According to science, human cannot create another animal smarter than humans

12. computer may be clever, but human beings are much smarter (Musk: Yet definitely not)

13. We invented computers, i've never seen a computer invented human beings.

14. it's stupid to compete a computer of play Go. Chess is designed for human to human, why a human fights against a computer? So, i never ever played chess or Go with computer

15. in the future, if you want to survive, you have to be LQ, the Q of love

16. it's great to die, yeah you cannot live long (Musk: fight for the light of consciousness)

5. i'm not interested in Mars, i just came back from there

吹水文科佬vs識技術理科佬

想學馬雲咁成功既香港創業家，即刻同我背曬佢

支那人瀨啱袋底就幾百億身家
早幾年仲笑誠哥 依家誠哥同佢主人隻揪 佢呢？比人充公家產
仲敢同Elon Musk講未來 屌一個賣雜貨嘅人知閪未來科技咩 誠哥都識去學咩係Ai啦
呢條撚屌唔識就學下啦 係到亂up

死開啦支那人

邊個踩親你條尾？

7. i never worry about things i cannot solve, i let other people solve it. If no body can solve it, just let it be, that's my life

typical China man

問題？邊個踩親你條尾？

問你點解咁燥

You up mug 7?

支種原罪黎

佢有得同 Elon Musk 同台討論 AI，如果唔係咁財大氣粗，咁自我中心，其實都幾值得尊敬

講到尾都係個人修養問題

咁所以咪原罪

你自己已經解答左

同佢同台簡直侮辱左Elon Musk

8. Man can never make another man

睇條片啲 comments 笑到肚痛

拉

push